大家以後落決定深思熟慮好嗎

大家跟我講一次《武裝恐怖組織挾持poly人質》

請求火箭手增援。遠距離發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。

不如加緊研發火箭手

好多手足9沖

推

成日學術研究都話人地散水，中計撚…
明顯見到學生轉左牛角尖，
港大手足大叫要保衛校園，
會留守保護最後既學術自由同言論自由既地方，
聽到都覺得上左腦。
保衛到校園就有言論自由啦咩？
開始要冷靜返同清醒啦